<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Anime al Cinema in Italia</title>
  <subtitle>Film anime giapponesi in uscita nei cinema italiani</subtitle>
  <link href="https://matita.github.io/animealcinema/coming-soon.xml" rel="self"/>
  <link href="https://matita.github.io/animealcinema/"/>
  <updated>2099-03-31T00:00:00.000Z</updated>
  <id>https://matita.github.io/animealcinema/</id>
  <author>
    <name>Anime al Cinema</name>
  </author>
  <entry>
    <title>JUJUTSU KAISEN: Esecuzione</title>
    <link href="https://matita.github.io/animealcinema/movie/jujutsu-kaisen-esecuzione/"/>
    <id>https://matita.github.io/animealcinema/movie/jujutsu-kaisen-esecuzione/</id>
    <updated>2025-10-16T07:12:47.000Z</updated>
    <summary>JUJUTSU KAISEN: Esecuzione - In uscita il lunedì 8 dicembre 2025.</summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[
        <h2>JUJUTSU KAISEN: Esecuzione</h2>
        
        <p><img src="https://matita.github.io/animealcinema/images/w500/e2EWGvtko8mQD7HPA99KHysNQNN.jpg" alt="JUJUTSU KAISEN: Esecuzione" /></p>
        
        <p><strong>Data di uscita:</strong> lunedì 8 dicembre 2025</p>
        
        
        <p>Un velo cala improvvisamente su Shibuya, nel bel mezzo dei festeggiamenti di Halloween, intrappolando all’interno numerosi civili. Satoru Gojo, il più forte degli stregoni, si getta nella mischia, ignaro che stregoni neri e spiriti maledetti tramano per imprigionarlo. Accompagnato dai compagni di classe e da altri stregoni di prima classe, Yuji Itadori si tuffa in uno scontro tra maledizioni senza precedenti: l’incidente di Shibuya.</p>
        
        
        <h3>Fonti:</h3>
        <ul>
        
          <li><a href="https://www.bestmovie.it/news/jujutsu-kaisen-torna-al-cinema-in-italia-ecco-a-voi-il-trailer-del-film-esecuzione/943540/">Jujutsu Kaisen torna al cinema in Italia! Ecco a voi il trailer del film Esecuzione</a> - Jujutsu Kaisen torna al cinema in Italia! Ecco a voi il trailer del film Esecuzione Pochi mesi dopo Hidden Inventory / Premature Death – The Movie, l&#39;amatissima saga anime sarà di nuovo protagonista sul...</li>
        
          <li><a href="https://www.akibagamers.it/16-10-2025/jujutsu-kaisen-esecuzione-si-mostra-in-un-nuovo-trailer-italiano/">JUJUTSU KAISEN: Esecuzione si mostra in un nuovo trailer italiano</a> - Crunchyroll ha rilasciato un nuovo trailer in italiano per JUJUTSU KAISEN: Esecuzione, che arriverà presto al cinema. Come precedentemente anticipato il film sarà disponibile nei cinema italiani a partire dal...</li>
        
          <li><a href="https://www.meganerd.it/jujutsu-kaisen-esecuzione-ecco-il-trailer-italiano/">Jujutsu Kaisen: Esecuzione - Ecco il trailer italiano - MegaNerd.it</a> - Crunchyroll e Sony Pictures presentano “JUJUTSU KAISEN: Esecuzione”, il film che adatta l’epica saga dell’Incidente di Shibuya. In arrivo nei cinema italiani l’8 dicembre 2025, il lungometraggio promette emozioni, azione e scontri leggendari tra Yuji, Yuta e Gojo.</li>
        
          <li><a href="https://cinema.icrewplay.com/jujutsu-kaisen-esecuzione-dall8-dicembre/">Jujutsu Kaisen: Esecuzione dall&#39;8 dicembre in sala</a> - Jujutsu Kaisen: Esecuzione presenta per la prima volta sul grande schermo la più grande battaglia di Jujutsu Kaisen fino ad oggi, L’incidente di Shibuya, e i primi due episodi inediti dell’attesissima...</li>
        
          <li><a href="https://it.ign.com/cinematv/221260/news/jujutsu-kaisen-esecuzione-uscira-l8-dicembre-in-italia-disponibile-il-trailer">Jujutsu Kaisen: Esecuzione uscirà l&#39;8 dicembre in Italia, disponibile il trailer</a> - Includerà una parte dell&#39;incidente di Shibuya e i primi due episodi della terza stagione.                                                    Aggiornato:: Mercoledì 08 Ottobre 2025...</li>
        
          <li><a href="https://www.thinkmovies.it/jujutsu-kaisen-esecuzione-il-poster-del-film-dall8-dicembre-al-cinema/">JUJUTSU KAISEN: Esecuzione, il poster del film dall&#39;8 dicembre al cinema</a> - Il poster italiano ufficiale di JUJUTSU KAISEN: Esecuzione, il film della serie anime dall’8 dicembre al cinema. JUJUTSU KAISEN: Esecuzione presenta per la prima volta sul grande schermo la più grande...</li>
        
          <li><a href="https://www.akibagamers.it/07-10-2025/jujutsu-kaisen-esecuzione-arriva-al-cinema/">JUJUTSU KAISEN: Esecuzione arriva al cinema</a> - Crunchyroll annuncia che distribuirà nei cinema italiani JUJUTSU KAISEN: Esecuzione, lungometraggio prodotto da TOHO animation. Questo film è stato creato appositamente per collegare l’arco narrativo...</li>
        
        </ul>
        
        <p><a href="https://matita.github.io/animealcinema/movie/jujutsu-kaisen-esecuzione/">Vedi dettagli completi</a></p>
      ]]>
    </content>
  </entry>
</feed>
